深夜叫春 何人聽訴 一念之差 我就收撚得皮

志明與春嬌真實究竟有冇可能發生...

初初鍾意佢，連自己都唔肯認。慢慢熟落發現真係好鍾意，不自覺地偷偷地對佢好，又會妒忌...
直到佢知道我鍾意佢。我開始明顯左對佢好，但佢始終唔覺得我追緊佢... 我自己知自己事（俾第一個hurt過好深）
一直好怕付出真心，好驚上曬心沉曬船會冇好結果之後又hurt多鑊金。簡直就係 (你訓身你訓唔著，唔訓身你訓唔著) 好撚驚真係會 (卒之你就訓身，你從此就訓唔著)
直到之前我下定決心 (有啲原因所以冇咩時間剩) 要追佢... 佢終於feel到我真心追佢，但我就真係直頭愛撚上左佢。晚晚都訓唔著，好怕會失敗，成日覺得佢大過我根本冇可能。我真係就撚黎爆，我自問唔靚仔唔特別 ( 非毒)，優點就係俾同年齡成熟好多。佢話過覺得相處上感覺唔到年齡嘅差異，甚至覺得我大過佢，係咪姐係有機呀.... 但事實我真係細過佢呀屌你滷味
我真係覺得我受唔到再一次嘅打擊，求下你如果真係有機，你俾我知道下啦，我真係好撚冇安全感呀師傅
有冇人教我點做

我怕會miss左個我深愛嘅人... 好怕後悔